如果我話思覺老師先係第一代youtuber同KOL，有沒人不認同？

先不提思覺老師文筆，簡直驚天地泣鬼神，思路跳脫，文理清晰。

思覺老師拍ge短片，差不多每段都會同觀眾互動，喺未有live stream的年代，已經好難得。

其次短片內容往往發人深省，諷刺時弊，幽默輕鬆，拎出來睇都高汁過好多youtuber！

仲係痴線佬始祖，要知道當時上網barrier 十分高，思覺老師仍然排除萬難同一眾信徒為大家帶來歡樂。

所以我話：乜乜達仔，司徒夾帶，hayhay，以至馬車，龍心......諸如此類

全部都唔夠思覺老師高汁同原創性高！

是不是沒人識思覺老師了？

走得太前

如果遲10年出世會不會成為亞洲最佳youtuber

新聞組

只識窮人不要生仔

用新聞組嗰陣，我都未識上網

蓋清開始上網未

屌你老母on9大陸佬

占士都識思覺老師
點睇老師重係單身

電話線上網年代 一有電話入就斷

取消來電等候個服務就冇事

同意

大家好！鍾麗緹最近在娛樂圈的活動簡直令我忿怒，到底她做過甚麼事而令我有此想法呢？在以下的文章有我會拿鍾麗緹最近做過的事作分析。請注意！這篇文章字眼較為粗暴，而內容也比較亂，其實我只是講一下我的想法，請大家耐心閱讀。我屌鳩鍾麗緹個老母臭花西，屌！個臭西鍾麗緹簡直當我們班性苦悶男的強姦能力無到，她根本不怕被姦風險要繼續穿性感衣服，我屌！她拍"晚孃"已經正明了她個西好撚癢，想被我們這班性苦悶男人插，想展示她自己的纖瘦身材，想轉行做高級雞，想被男人玩美麗西。你老母臭西鐘麗緹，我要屌鳩她的美麗西呀！她拍完"晚孃"後出席首影禮，她居然穿凸點(凸乳頭)衣服，你老母她那麼性感，屌你老母，條淫女想點呀？屌！唔撚要問人，她想做雞。以上兩件事都只是小料，我在今天看過報紙娛樂版，看完後我心中的忿怒簡直到了極點，屌！我屌！屌！屌！她今次在慶功宴上......，等一下，我特然想起她最近出了一本寫真集而且是賣斷市，屌！我都想買一本，我都想看她美麗的乳頭，我要啜鍾麗緹的乳頭呀，我，我啜，啜，啜，啜波！言歸正傳，令我忿怒的就是她在出席慶功宴穿超性感低V短裙和魚網絲襪，屌你老母鍾麗緹，我要插鳩她個死人淫西，她這樣的行動很令男人扯旗，大家試想想，當我移開那件性感的上衫小小後，我就可以看到她對正波了，大家又想想，有一對正波在你面前，你會怎樣？問案很簡單，我第一時間會(渣)著來啜，大家又再想想，當啜到鍾麗緹對乳頭硬了後，這真是很正的事！不知鍾麗緹對乳頭是甚麼色呢？不論甚麼色我都想啜。其實鍾麗緹是想做高級雞，她最在娛樂圈露波，目的是想賣廣告，她想被有錢性苦悶男人知自己好撚正。我現在就為她做一個價錢表。以下全部金額是港幣。和她接吻：一萬元一次，(渣)波：五萬元一分鐘，啜波五萬元啜一次，看西洞：十萬元，啜西五十萬，最後就是和她做愛過夜：二百萬元一晚，大家是否覺得無法抱起她呢？因為上天製造她去來是供有錢佬玩樂的，其實我也覺得很無奈，不過大家還有一個方法可以插她的美麗西，這方就是性戰強姦，我們的香港拉登性戰兵團要集合我們的力量，捉住鍾麗緹，然後張她禁錮待我慢慢享用，最就留給香港拉登性戰兵團的兄弟輪姦和拍成四級片賣。我要屌鍾麗緹呀！

Newsgroup tvg撚

畫質仲好過啲144p片

千禧年代頭做到咁ge效果都好犀利了

思覺老師是我小學時代的硬膠啟蒙老師

果陣未有假膠 高登仲係度傾緊硬件野

人人都在踩狗屎

很多時候，大家在街上的行人路上都會見到新鮮狗屎。有些是完好的，沒有被人踩中，但有些是有個大鞋印的。被人踩中的狗屎的周圍，都會有狗屎印，有些印是很清楚可見，很容易避開，但有很多被人踩了很多次，這樣狗屎印便會越踩越難被人發現，而且也會令原來有狗屎的範圍越踩越大，結果就只會令更多人踩中狗屎，但現在講到的人，都只是一部份人，這篇文的題目，是【人人都在踩狗屎】，為現在只是一部份人？在以下的文字，我會解釋！既然一篤屎都可以令這麼人踩中，這樣如果一條街有兩篤狗屎，這樣便會有更多人踩中了！但這文的要點不是有多少篤的問題。有多少篤當然是一個踩中狗屎的因數，但大家有沒有發覺，當一篤屎被很多人踩過之後，這篤屎好像是消失了，這是很多人的一般想法，但事實並不是這樣，這篤屎只會越踩越大篤，只會令更多中招。世界上的所有物質都是由分子組成。一篤狗屎，是因數以兆億計的狗屎分子組成。一篤狗屎被很多人踩過之後，不論在任何天氣清況都會很快變乾，變乾了的狗屎粒子，會除風飄到到處都有，有些會散到地上給人任踩，有些會飄到人的鼻子裡。這個世界相信有數以千萬篤狗屎在街頭。所以人人一出街，都是踩著狗屎的，不單只踩，因為狗屎粒子是到處飄，所以人人都是食過狗屎的！

女的定義

《女的定義》是思覺老師在2003年的新聞組文章。他將女性分為12類，但只是用性愛的角度去分析，並與當時出名的女性藝人歌手相比，反映出思覺老師當時可能受到色情電影的影響而作出分類。

定義分類
激女
Gig nui
激女(欣宜瘦身前假想版)

Gig nui2
激女(欣宜瘦身後現實追加版)

激女就是一些長頭髮，有染髮，好纖瘦，好靚女，的女仔！ 她們在跟男人做愛的時候會有好激的表現！例如有好大的呻吟聲！ 大家要記著！

極品女
Gig ban nui
極品女

一條女，她要有九十分或以上的面孔，長頭髮，有染髮，好纖瘦，但在做愛時，她不會有太激的表現！ 因為極品女比較斯文，以上就是一條極品女的特點了！

PS：其實極品女在被人幹的時候只是不太激，不是沒有出聲，因極品女比較詩文，但又不是不出聲，只是沒有激女那麼激！
極品女的乳頭和陰唇都會是鮮紅色，但激女須然靚女，但陰唇不一起是鮮嫩紅色的！

彩女
Choi nui
彩女

彩女就是一些衣著顏色好鮮色的女，但當然是靚女！

傻Gap女
So gap nui
傻夾女

一條女，她是靚女，好纖瘦，在做愛是被人攪少少個西就出了很多汁，即是個Gap傻傻地亂出汁，這就傻Gap女了。又個樣看來好Q，也是傻Gap女，例如近日在電視二十三條法廣告講國家保儉的她就是一個傻Gap女了！

傻Gap女其實是指條女個樣十分Q，而且年齡比較細路女，但又是靚女！

甜甜Gap
Tim gap nui
甜夾女

甜甜Gap就是條女個樣有九十分或以上，十分詩文，有少少化裝，樣要極度甜美，其實有少少像極品女，但沒有極品女那樣開放！

腳趾女
老師在短片和錄音中好像說過他們是喜歡穿涼鞋，露白裡透紅的靚腳趾給人看的

Gap Gap女
Gapgap nui
夾夾女

Gap Gap女就是一個靚女，她個樣十分淫，其實好易分，當你見到一條女的時候，而她個樣能令你立刻想跟她幹，這就是GapGap 女了，例如鄭希怡！

肥Gap女
老師曾說過他以前有個女朋友是「小肥Gap」，即是有小小肥的女仔。但什麼是肥Gap女我就不知了

肥夾女就是一些樣子好Ｑ，有少少肥的靚女，而當您除晒佢Ｄ衫，屈起佢條腿，谷起佢個夾夾果陣，個夾好肥既，就係肥夾女了！

大Gap女
大夾女
大夾女

大夾女就是好有權力，通常做女強人就係大夾女，並非指佢地既夾夾好大！

大夾女做愛時喜歡話事，用咩招式由女方話事，所以同大夾女做愛時一定被佢地壓住！

懵Gap女
（思覺老師沒有解釋）

淫Gap女
（思覺老師沒有解釋）

專業女
穿得很像專業人士的女

利申：思覺老師fans
康富來康富來財富滾滾來

香港人欠左思覺老師

學倉頡做文員

咁佢以前正職係做咩

但要入青山

因為思覺老師無講大話

他真的思覺失調了